一萬定一百萬 睇你係咩人

其實真係無咩好拗 根本雞同鴨講
話係一萬 = 90後打機用 (方便)
話係一百萬 = 正字達人 正真撚 00後

根本唔關大陸事 完

隻隻字都識，但係唔明你條on9講乜

M字都唔敢打，點撐你